(忽發奇想)有冇人諗住以後發夢帶塊化妝鏡?

既唔可以帶觀星筆,唔可以用電筒。

不如用鏡將佢地嘅強光反射翻過去。

同意請幫推

頂,開錯台。
我講緊嘅係打機呀～

推

123

有冇人理下我

我搵人覆下我啦

hello ,認同就理下我

尋晚見有人有拎到一幅車頭相咁大既鏡

兩日後
連買鏡都會被拘捕

其實好似烏克蘭咁攞鏡俾佢地睇返自己個樣又點呢

反射佢地啲強光

connect埋化妝師

深水埗?

一早講咗但冇人做

打碎你塊鏡 一樣係攻擊性武器

你拎住舊發泡膠都話你襲警

遲啲會唔會condom都係攻擊性武器

係